葉劉俾人放上Carousell賣

Regina Ip先係葉劉

另類打手